［云伯信徒講兩句］香港獨立黨出聲明 反對美國通過香港民主及人權法

評：

林忌：一日英國國會未廢除呢條 Hong Kong Act 1985，英國政府都唔會承認香港屬於英國－－即使國際條約點樣寫

因此「有人」想迫英國政府「承認香港屬於英國」，從法律來講首先第一件事，係要求英國國會廢除 Hong Kong Act 1985，而唔係廢除《聯合聲明》，因為即使聯合聲明不存在，根據呢條法律，英國都唔會承認擁有香港，而等如係幫中國共產黨在香港做乜都得

香港獨立黨就係陳雲的外圍組織，繼當年呃人永續基本法，今日又呃連登仔廢除聯合聲明等如港獨，絕對係心腸極惡毒

分化撚，勿推po

黎個香港獨立黨不嬲講就最勇
人就安在英國食花生
成日直播屌人講到佢最醒真係得啖笑

我要問
當日去美國揮旗
依家反對過人權法
係乜撚野玩法

佢冇講
但佢旗下既獨立黨出聲明咁講
定係你想話佢哋割咗蓆？

［云伯信徒講兩句］香港獨立黨出聲明 反對美國通過香港民主及人權法

熱狗 陳雲兩派真係人間廢物嚟

香港獨立黨班垃圾，周圍宣傳話要廢除《聯合聲明》，呢班人渣真係仆街到極點。亦唔明 Hong Kong Act 1985 本身係一條點嘅法律，如果廢咗《聯合聲明》，即係承認中國永久享有香港主權，果然熱普城盛產人渣。簡單嚟講，修改Hong Kong Act 1985，至係正確嘅方向。

Hong Kong Act 1985 係一道符

容我再重覆 Hong Kong Act 1985 Section 1(b) 係一條點嘅法律

This section shall come into force on the exchange of instruments of ratification of the Joint Declaration of the Government of the United Kingdom and the Government of the People’s Republic of China on the Question of Hong Kong which was signed in Peking on 19th December 1984; and notice of the date on which those instruments are exchanged shall be given in the London Gazette.

由 BNO 暫時未能提供 RoA，到中英聯合聲明點解唔可以被廢，都係 Hong Kong Act 1985解釋晒， Hong Kong Act 1985係喺女王保留《北京條約》、《南京條約》嘅效力下，可以將香港主權暫時交予中華人民共和國嘅方法，即係As from 1st July 1997 Her Majesty shall no longer have sovereignty or jurisdiction over any part of Hong Kong.嘅實施方式。廢咗《聯合聲明》，隨時廢埋南京條約，北京條約，呢個係黐線，所以正確做法，係按步就班修改 Hong Kong Act 1985，我咁睇嘅：

將部分加辣版本嘅《香港人權及民主法》以英國法律語言抄入Hong Kong Act，並且將半年報告嘅格式，同權限定明，如果國會否決半年報告嘅內容，部分對香港嘅優惠即告取消。
內政大臣及國防大臣未有國會授權，不得再訓練任何香港紀律部隊人員或出售武器或戰略物品予香港政府。
取消特定人士及直系家屬於 British Nationality (Hong Kong) Act 1990所得英國國籍，其子孫如因在英國出生而得 British Citizen at birth亦告取消。
BNO 進入英國權利視同EEA National，並修改 UK National for Community Purpose定義，避過中英聯合聲明英方備忘錄要求
於定明條件下，內政大臣發出證書，或國會通過指明格式嘅動議(參考European Union (Withdrawal) (No. 2) Act 2019)，即可以立即將 BNO 視為British Citizen otherwise by descent，以及其子女為 British Citizen by descent。
如果中國或香港指定職級官員，公開發表《中英聯合聲明》乃歷史文件，或失效文件或意思相若嘅文告，即視中國已退出《中英聯合聲明》，於外交大臣發出證明書後，Hong Kong Act 1985 即告予以廢除論。
總言之，要有一定成文條件，去令英國有辦法明正言順廢除 Hong Kong Act 1985，恢復對香港主權。而香港人權及民主法，係提供好好嘅材料用嚟「抄考」，而唔係熱普城香港獨立黨班仆街廢話連篇。

我呢個idea，我會同英國保守黨講，當然大家亦可以集思廣益，係時候修改 Hong Kong Act。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

呢個真係高質post

心腸極惡毒

神又係佢鬼又係佢
真係陰陽怪氣